{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26728",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 호텔 N(엔)"
    },
    "text": "金海ジャンユNホテルは快適でリラックスできる空間を提供するために最善を尽くしています。 計21室の客室で構成されているこのホテルは、韓国語対応の案内サービスを提供しています。 また、コロナ対応のために24時間非対面チェックインサービスを提供しています。 客室内ではNetflixコンテンツを無料で視聴でき、1週目のDRIVE-IN施設も完備されています。 また、全客室には最新型ウォッシュレットが設置されており、モダンで清潔な環境を提供しています。 客室の大きさはジャンユホテルの中で最も大きく、スターバックスコーヒー豆で製造したアメリカーノも無制限に提供されます。 ビジネスのお客様のためのスチームクローゼットと5つ星ホテルサービスを体験できる高級寝具類が提供され、安全を最優先に考慮して客室内には自動消毒剤が備えられています。 また、出張業務をサポートするビジネスPCや大型浴槽施設も提供されます。 すべての施設とサービスを通じて疲れを取り、リラックスできる時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "このホテルは計21室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何語の案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語対応の案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは非対面チェックインサービスがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは24時間非対面チェックインサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるコンテンツはありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは客室内でNetflixコンテンツを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "このホテルには1週目のDRIVE-IN施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室には最新型ウォッシュレットが設置されており、モダンで清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されるコーヒーはありますか？",
            "answer": "はい、このホテルではスターバックスコーヒー豆で製造したアメリカーノが無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスのお客様向けに何かサービスがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルではビジネスのお客様のためにスチームクローゼットと5つ星ホテルサービスを体験できる高級寝具類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような安全設備がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室内には安全を最優先に考慮して自動消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ビジネス出張者向けに何か施設が提供されていますか？",
            "answer": "はい、このホテルではビジネス出張をサポートするためにビジネスPCや大型浴槽施設も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 462
    }
}